［窮撚學畫畫］一日一張畫畫日記

一直想努力啲學畫畫 但次次都半途而廢
一日一張放上黎督促自己
各位大哥求指點

今日：

琴日：

做晒佢先

想搵呢啲好耐 多謝曬

記得post圖上嚟